遍地開花。網民自發 十八區連儂牆 觀塘站

觀塘區連儂牆
時間：七月六日 中午十二時至六點
地點：觀塘地鐵站A出口
大家不如抽個時間，聽日一齊出嚟寫低幾句，為同路人打打氣。

連登仔係時候出黎保護學生妹啦

push

推

拉哂番去，手足。

擺晏啲得唔得...
6點半先係新界區收工返唔切嚟

拉你老母

準備保護少女了

我冇嘢講

我無野講

我冇野講

沙田街站+心意站+樹窿站
日期：7月6號 （星期六）
集合時間：下午2點
解散時間：下午5點
集合地點：大圍站

Miss左個機會添🥺再搞多一日好唔好
同埋有冇諗住痴係邊？

號召武術家、健身友、粗壯肥仔等志士落區保護文青、學生、少女，免於惡意騷擾

請自行聯絡街站代表並指明來意
聽從街站負責人指示
建議不帶口罩，做一個見義勇為的市民

請注意公海言行，保護同路人

歡迎警察保護香港市民
TO SERVE AND TO PROTECT HONG KONG PEOPLE

後七一 街站保鑣連線
@freedombodyguards

新 • 街站保鑣連線 資訊發佈
@freedombodyguardschannel

發夢聽到話未有人手

幫手推下啦！下星期再發夢既話有冇人可以一齊？

推 聽日見！

聽日下晝要出觀塘，會黎

小心觀塘
廢老多撚到仆街

聽日見

Push

一陣就落去，好近

終於黎到觀塘區

觀塘好撚多廢老支那人
手足自己睇住

感動

黃大仙呢

終於到官塘 一陣經過落去支持下

#我無野講

再推下先

而家咩情況

推
啱啱落左去寫野
好似無事

想忙死班狗咩

比人摟左下，多謝你地，加油

有冇荃灣

好有心呀你地
加油！

已寫 ，好多靚女絲打攬咗下好開心
大家都好nice好溫馨

真 相由心生

係不論男女都好友善，個樣又正氣
香港人加油！！！

有無東區tg link